今日D狗係咪用左新戰術？

我見D狗企企下，拉左一邊出尼密集射擊(有長槍，胡椒球槍，人數最少四個)。
然後射擊掩護同時長盾慢慢推進縮短同手足距離，然後速龍向另一邊衝鋒。

土

應該驚速龍比人反包

做乜鳩要負皮呢

721都係咁 不過今日火力再勁啲同埋今日有埋速龍